{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013606",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 숲속계곡펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約の際に注意すべきことがあります。 清掃保証金20,000ウォンがあり、退室時に問題がなければ返却されます。 予約人数に追加される人数がいる場合は、事前にご連絡いただく必要があります。 最大人数を超える場合は入室できませんが、その理由により払い戻しはできません。 また、ペット同伴の場合は入室をお断りしておりますし、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 入室と退室時間を守り、施設の毀損や紛失はお客様の責任であり損害賠償の責任もあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙するには指定された場所を使用する必要があります。 そして、他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 入室の際にはIPTVとWi-Fiが使用でき、すべての客室で利用可能です。 バーベキューパーティーを楽しめるバーベキュー場もあります。 バーベキュー料金は2人基準で20,000ウォンであり、人数追加時に1人当たり5,000ウォンが追加されます。 ペンションのすぐ前には渓谷があって楽しめます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "清掃保証金はいくらですか？",
            "answer": "清掃保証金は20,000ウォンです。退室時に問題がなければ返却されます。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加の人数がいる場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加の人数がいる場合は、事前にご連絡いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんが、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴の場合は入室をお断りしておりますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙するには指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何をすることは禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では直火方式での魚や肉の焼き物は許されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌などはご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "入室の際にはIPTVとWi-Fiが使用でき、すべての客室で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、バーベキューパーティーを楽しめるバーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー料金は2人基準で20,000ウォンであり、人数追加時に1人当たり5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周りには何がありますか？",
            "answer": "ペンションのすぐ前には渓谷がありますので、楽しんでいただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 555
    }
}